林尊問幾時有快閃禮賓府？

一早已經想

[member]李力持導演安排緊，低調啲[/ member]

唔好亂講

導演幾時有工開？

林鄭仲係屋企食緊花生飲緊紅酒